台灣千萬片口罩，話咁快就製成出國，外箱印有台灣國旗

台灣來了！千萬片口罩要出國 箱子印有台灣國旗

總統蔡英文本（4）月1日宣布，政府決定捐贈1千萬片口罩，支援疫情嚴重國家的醫療人員，包括德國、法國、英國、瑞士等國家，不但能為防疫盡一份心力，也希望藉此拓展台灣的國際空間。

此外，台灣近日再度宣布捐200萬片口罩給美國後，美國國務卿蓬佩奧今天親自推文感謝台灣，表示在這種危難時刻，真正的朋友會互相支持，感謝台灣捐贈200萬片口罩，支持美國前線醫療人員，更讚許台灣台灣資訊透明度及慷慨大方，為世界抗疫楷模。

有無人知支那果D ETA幾時?
定係反售當初人地捐贈物 + 仲要無限delay?

台灣真係好勁

台灣贏了 中共又玻璃心

中共表示台灣是中國一部分, 世界欠我們一句感謝

I'm Taiwan I'm helping

taiwan no.1

唔怪同日WHO譚德塞 要出來吠台灣
用意係轉移視線

請真G7, G20 開始唔理WHO

點解唔搭長榮
又China Airlines 又Republic of China旗
總有啲美國盲毛會誤以為from China架

台灣No.1

支共口交部又要跳出嚟叫台灣停止搞送口罩把戲，再送口罩都唔會得逞入世衛

係聖誕版

呢個post 又要沉
PR公司唔想大家見到民主台灣既美好

Taiwan no1

Taiwan no.1

200萬個希望可以頂到一陣

推上去

Taiwan number one
learn from Taiwan

據報大陸3月份出口口罩33億個。。

唔係台灣人 見到都有少少感動

China Airlines係台灣嘅國營航空嚟

支共咪又玩口罩把戲
只不過人地玩得高明
自己玩得又柒又低樁
輸咗就響度lur地

用行動做外宣

台灣

大大支國旗係度

支那賣口罩唔抵得台灣送口罩
支那啲口罩仲要唔合格

推推 台灣no.1

help

taiwan can help

射咗

用長榮HELLO KITTY 好無?

你上淘寶問下幾時發貨，加多兩個月就係ETA

taiwan is helping

口交部發炮未？

填字遊戲
Taiwan can help
Chian can ____

唔好打飛機啦！
香港一片都無

台灣一向都勁，只是外人唔知姐

推 收皮啦 PR公司

啲小粉紅又會話「中國台灣省」
佢地幾時先肯認清事實

同pr公司死過推

要逐隻滲啲毒落去，無咁快

推

台灣好波.........

push

想要

支那倒米
台灣救助

幾日前見到台灣總統記者會，話要俾世界知，唔單止Taiwan can help，而係Taiwan is helping，唔知點解聽到好感動
如果香港可以獨立，或者我地係國際社會上都可以挺胸說話。當然我地產業鏈唔同，但或者我地都可以輸出學術研究或科技創造，而不被支那叨光

係財團法人中華航空事業發展基金會持有
已經係政府控制嘅民營公司啦

Taiwan Welcome
China Return

最強文宣

台灣今次抗疫勁撚到

台灣堅勁

香港班藍屍已經發撚晒癲
保皇黨又不爽等陣又話台獨

我係台灣人呀HI

有幾多個唔合格你唔講。。

33億個不合格既垃圾口罩

呢排好多撚屌吹奏台灣

蔡英文贏左唔洗再顧親共班廢老面色 全力做自己想做既野 台灣人真係好幸福 全國上下一齊反共究竟係咩感覺

Push

發夢啦
法國、意大利繼續奶緊

how dare u

台灣好野

定係胸罩

Taiwan number one

Air China
China airlines

Diu，China airline 快啲改名啦

台灣no.1

台灣冧把溫

有冇發覺圖中個綠色地球logo顯示世界五大洲個方向好有趣

台灣打國際線超勁

唉
HK 班藍絲食屎

華航d機好危險，搭過幾次都有亂流

捐合規格口罩 Taiwan No.1

TWN1

望到呢台灣can help 真係扯曬旗
大大巴車落支那到

蔡英文真係行大運
先有反送中 再有抗疫位加分加到爆

小英no. 1

WHO 都就執笠入黎托柒

大學生月薪22000(6千幾)

咪撚玩啦，一個俾錢買一個捐贈，可以相提並論？仲要33億個數係海關數，美國會唔會講3M出口左幾多口罩當自己國家捐啊...

支那都有捐呀 不過全部唔合規格咋嘛

支那收人錢都算，仲要係假野

中華民國又贏

留意返，佢係講"以為"

大大隻字China 係度，又真係有機會有白皮豬以為係共狗嘅飛機嘅

但換個角度，都係宣傳返china airlines 係台灣嘅好時機

TW!

G20有支那

直係太柒
- 收錢賣野話送俾人
- 仲要賣次貨
- 仲要斤斤計較話幫咗你外國乜乜乜
- 仲要逼人用支那5G

手動頂置

華人之光

We are Taiwanese

Taiwan No.1

😂😂😂😂😂

支持小英

小英又贏

笑死

推POST，同埋希望國際唔好當台灣係Condom，今次認清邊個係朋友之後，請唔好再出賣真朋友。下次冇朋友得支那就唔好冤

no1

真係要搵返幾盒made in Taiwan留念吓

又贏

好勁好羨慕

全國一齊反共
經過今次, 覺得台灣人質素真係高, 我講緊台灣人, 唔係奶共嘅中國人

扌隹

有亂流係唔關搭邊間航空公司事

最重要係合規格，大陸口現通街都有

型到taiwan no1

事實上係台灣省
中華民國虛級化台灣省

小粉紅：都是中國捐的!!!

小英

乜柒都唔合格嘅

d保護衣一開封就碎曬

pr公司執笠未?

台灣好嘢

我係台灣人呀屌

台灣水啦！Taiwan no 1

PR公司鬥唔過做寶業既人

China Airlines 係中華航海，係台灣企業，正統中國生產

台灣來了 好安心

Taiwan No. 1

高級撚狗

台灣勁

In Taiwan, we trust

但出事率幾高

改名做Taiwan Airlines會唔會更好？

弱智五毛 直接block啦

大6廠商可畜意製造不合格探熱器輸出美國，咁嘅行為都唔洗拉，大6正苦唔洗諗下日後對(中國製造)嘅所有貨物影響幾深遠

台灣真好，呢個post啲五毛死撚哂

台灣贏到開巷

咁支那應該無無限delay既
意大利高價買番捐比支那個d醫療物資好像已經收到貨

有政府唔驚

搭機亂流怨航空公司

睇下係咪CAT 啫

台灣真係勁

不過由China Airlines運台灣口罩有點兒.....

應該摑Eva Air運

依家台灣選民心諗，「好在冇選台共國民黨」
國民黨幾時又走佬，去金門搞獨立啦
地圖照舊係大好河山
對民國fans冇惡意，我敬佩老蔣果時起碼成日講要殺共匪

型

香港手足都有送呀 like retweet reply

開始聽到玻璃碎裂既聲音了

但我d台灣朋友仲係話唔夠口罩 政府兩個禮拜先分九個俾佢地

話雖如此 台灣今次抗疫真係做得好撚好喎台灣人享受到嘅嘢我哋都未享受到啦

台灣好正

台灣真係好威
再次證明
香港獨立 唯一出路

香港政府兩個禮拜先分0個比市民

美國好多人目不識丁
話China Airlines is from China好叻架喇
分分鐘仲搵到個以為Hong Kong係越南首都添

唔好搞笑啦
台灣一早鎖國, 國民根本唔洗分分秒秒承受風險
睇下台灣最新D youtube片啦, 根本D人安全到唔洗戴口罩

btw 而家口罩=現金,咁值錢, 我都話自己唔夠la on99

佢唔捐香港都感動....點解既

咁公道d講
有d係人地捐贈
支那班冚家剷高價原箱賣番比人既

tw

痴撚線講事實都唔得

有咩問題？
人地真係做得好又可以落鳩支那面
老閪都撐啦on鳩

台灣而家大外宣
電視台狂拍本土吃喝玩樂D節目, 扔上Youtube任睇
仲講明抗疫期間拍呼籲D人了解下台灣 多D消息
外國人疫情完左, 歡迎來台灣玩呀

係香港比支那害, 先要日撚日戴口罩咋
BTW 係香港蒙面係有必要

(Republic of) China can help
prc嗰個應該係負責輸出劣質物資
bra當口罩 tester未用過都驗到有武肺毒

on9 邊個唔比你講事實呀? 你已經打字出左post 講左啦
自己理據唔夠人強 又扮弱勢話人地唔比你講野cls

btw你po條2015年既片出黎話而家好安全唔洗戴口罩係咪on9?

咁捐咗幾多個？

I love Taiwan

長榮得翻架飛機顏色係綠色
實質上藍到黑

原本以為，長期力挺的陳水扁，上任後會加速推動直航，張榮發甚至出任陳水扁國政顧問團成員，為此還被點名是「綠色台商」，遭到中國稅務機關查稅，但沒想到扁在獨派壓力挾持下，還是沒如他的願。

張榮發因而直奔總統府請命，但也無力回天，失望至極的他，2002年在日本宣布辭去總統府資政，與綠營劃清界線，隔年再公開批評陳水扁不重視海運政策。

與綠營漸行漸遠後，張榮發積極投入經營對岸關係，在國內政界也重新布局，2006年買下國民黨中央黨部大樓，為時任國民黨主席的馬英九解套，被視為由綠轉藍。

馬英九上任前，張榮發拉高規格接待，不僅與馬共同舉行記者會，更公開批扁「說不聽啊！」就是指望馬上任後，會積極推動兩岸直航，讓他得以見證歷史。

對張榮發而言，兩岸直航是信念，也是人生目標，為了改寫歷史，他不惜與好友反目，甚至改變政治立場，不願妥協的性格，在日治背景成長的老一輩企業家中獨樹一幟。

Taiwan 加油

好多台灣老野都藍到仆街

小英總統好！！！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

幫人正視聽
好多人覺得
中華航空=國民黨大中華情意結吓嘅黨產
事實上中華大股東係台灣交通部
長榮航空=架飛機咁綠肯定係綠營嘅

台港線有選擇都係中華>>長榮>>>>>>>>>>因航

其實應該改

最少都ROC, 直接China 好誤導

廢老有csi

支那搵華為、阿里巴巴名義捐

同民建聯工聯會一撚樣

支那將外國牌子喺支那設廠整完運返自己國家嘅都當係出口
即係同你講每年都出口唔少Iphone咁

笑死 垃圾who吠台灣 係咪間接宣佈台灣獨立左

補link

你可以叫蔡英文做臺灣總統, 但你唔可以叫呢支旗做台灣國旗

台灣真係捐出黎

台灣人自豪死
如果我係台灣人見到依啲新聞真係會激動到眼濕濕

台灣冇本土爆發，基本上唔駛好似香港咁日日長時間戴口罩

港共係爆發開始從來冇幫過香港市民

支國瑜攻陷高雄票倉, 支共以為洗腦成功
點知一單反送中就反cup, 武漢肺炎直頭推蔡英文上神枱

一個細小台灣贏哂成個中國

一中原則 你吠台灣=吠老共

Taiwan難波温

支那邏輯：到時全世界死晒，咪唔會有人罷買囉

差唔多個個台灣人都讚蔡英文政府

pish

China can fail

其實都係啦 中華航空應該改名啦 易誤會
本身就係台灣公司 改返做台灣航空 Taiwan Airlines

Taiwan no 1

係高價買番先送貨,低價個D就等下先啦

好撚過香港要自己撲

兩個禮拜分九個其實已經好撚多
而家有邊個國家做到
扣埋星期六日,最多咪得10日要返工出門口

op

即頭應該連個口罩都印埋支旗

立法院第10屆立委就職滿2個月，各政黨民調也隨之出爐，據旺旺中時最新民調，有57％民眾「滿意」民進黨立委問政表現，民眾黨有31％滿意，國民黨滿意度顯受吳斯懷影響，竟高達57.1％民眾「不滿意」。不少網友看完則感嘆，「劣幣驅逐良幣」。

仲有連旺旺中時親中報紙民調都有接近六成「滿意」民進黨立委

不過問題係鬼佬以為China Airlines is China

國際戰線！差USD4萬！ 眾籌捐口罩俾美國醫護人員！

覺得台灣口罩外交做得好 麻煩都支持返香港嘅

好多人分唔清China Airlines同埋Air China

台妹灣世界第一

Taiwan can help

支那準備騎劫光環都似

如果質素都係正常真係嬴撚哂

Taiwan No 1

TW no 1 激撚死啲支那小粉紅

係以前畀支那賤國打壓得太犀利

係

香港得d臭罩

好似話因為航權問題，改唔到名

台灣屌打全世界

Welcome Taiwan
Fuckoff China

係呀全世界都吹
得你地支畜嬲到爆

一個中國 就只有台灣 支持台美兩大國繼續合作攜手抗疫

Taiwan

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

點用聖誕連豬連狗

緊係唔改
支共最想要China Airlines個名，點都要留返
想正名又想撚狗最多國內線同支那線用中華航空，國際線用臺灣航空
不過到時支共玻璃心一定即刻CUT鳩兩岸直航

國際戰線！差USD4萬！ 眾籌捐口罩俾美國醫護人員！

覺得台灣口罩外交做得好 麻煩都支持返香港嘅
至少幫手推post

口罩上面有台灣國旗就正啦

台灣gogog支那玩完lo

721831101111

臺灣國

其實冇野架 chi na呢個名臭到咁都唔會有人想要架啦

幾時收返西臺灣，我係臺灣人啊屌

台灣呢次既實力show哂出黎
成個政府反應速度快到
再次證明支那同台灣既分別

唔好話eta la
Etd都冇時間表啊

支那又玻璃心啦

TAIWAN NUMBER 1!!!

你估冇試過咩 零六年阿扁已經搞過正名運動
佢想郁華航 但一郁佢就唔使旨意飛 因為航權問題 最後俾人屌到反皮

佢哋有時連美國嘅國內地理常識都好差 指唔出紐約同洛杉磯喺邊個位

有傳大陸一日出口一千萬萬億個

應該係共狗行衰閪運
1960大饑荒死左n萬蟲仔
60年一個庚子=2020鼠年
唔知射精平個蟲國夢發成點呢
一帶一路
2025蟲國制造

Jm9

台灣抗疫MVP

twitter link

Taiwan No.1 真係無講錯
依屆台灣政府完全展示左大國應該有既氣度同遠見

無論死幾多人

堅決不給台灣國旗進入境內

反轉頭， 唔該

支那成地碎

支那一定玻璃心長期針對台灣
希望大家多D懲罰台灣

好靚支旗

高等人種既表現，唔似啲人淨識恥笑世界各地但又零貢獻仲要多多籍口

又唔人造衛星，香港政府唔願意就乜都冇啦。

台灣或成最大贏家

蔡英文領導下既台灣, 的確係好堅, 如果係馬英九年代, 依D事情絕不會發生

自已就蒸口罩重用

剩係美國線用taiwan airlines

real helping
no bra no fake mask

TW no.1

台灣難波萬！

旗下咪有一個華信航空Mandarin Airlines 但改咗可能連旗下公司都唔得 相對之下蔡英文做嘢冇咁形式主義

小英總統真心勁！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Twitter 推啦

我都係，有志氣。爭取自己嘅空間同地位

台灣大國崛起

應該印落口罩上面
文宣最佳位置

中共：中國係台灣一部分 一個台灣不可分割

我覺得要轉名

反觀香港俾班狗官自眨身價

我係中華民國人呀hi

其實長榮仲奶共
長榮創辦人張榮發因為陳水扁既台獨政策
搞到當時既支那收返哂台中航線而走去支持馬英九

推阿推

Taiwan where is helping the whole world, is an indepedent country. Only Taiwan, not China CP can help.

如果搵條友設計吓個盒 印得靚仔啲再加分

佢唔係靠啲利益去服人 佢咁樣係人哋最需要幫助出手他日疫症完咗台灣邦交國一定好多。

WHO開頭話無事搞到外國唔當一回事點知原來收咗錢，仲搞到自己國家死咁多人 好快cut經費

台灣第一等

Taiwan is the best

人地物價低幾多啊？
hkd1500已經租到間靚屋，生活費又平
年尾仲要有幾倍bonus拎

台灣好正！

剩係PolyU個快速測試可以made in HK推出去俾世界各地用都夠啦

台灣國好波

台灣今次 真係走出去了

應該用呢個機會宣傳 republic of China嘅歷史
長遠幫台灣重返聯合國，甚至取回五常
如果台灣放棄ROC呢個名號
就拎唔返五常

長榮壓榨空服員，網路上很多資訊可以搜尋到

五常唔重要因為個朵冇人care
反而台灣名號係現代經濟來講更加重要

Pish

問過啲鬼佬真係會以為係支那過嚟

推
等多十年返台灣住先

等睇口交部強烈譴責

唔錯喎個design冇平時嘅土味。

我想做台灣人啊 Hi

臺灣屈全世界機
屌打蝗語

唔係關個機師入錯亂流區咩

應該要印國旗係口罩面

台灣口罩好撚厚
非常有安全感

要肯定唔會係奶罩扮口罩

發大財
可以賺咗嘅錢去做賠款

青天白日滿地紅

仲有人地高價買跟住支那當自己捐咁囉

人地都無諗住入WHO啦

你on9架？

聽講南京條約係台灣？
話我係台灣人我肯認呀屌

亂流
唔係氣流
Google 打華航亂流，睇下一年幾多單先la

Sub9

巴厘同沖繩單亂流華航已經認左機師失誤

〔記者李文儀／台北報導〕華航CI687班機兩年前由桃園飛往印尼峇里島途中遭遇亂流，造成三人重傷、廿二人輕傷，飛安會調查報告指出，事故原因是駕駛未正確使用氣象雷達，造成班機轉向錯誤進入雷暴區域。事後，華航將機長梁榮發降為副機師，並已加強訓練及強化要求旅客繫上安全帶的規定。